# Управление:
Нажать на клавишу, чтобы выбрать постройку.
Постройки:
H - дом (увеличивает население за еду, автоматически кликает по маркетам вокруг)
F - ферма (дает 1 еду за клик)
B - амбар (хранит больше еды, автоматически кликает по фермам вокруг себя)
M - маркет (производит деньги)
I - завод (производит материалы за деньги)
W - склад (хранит больше материалов)

# Геймплей
Для строительства зданий требуются материалы и население.
Клик по стройплощадке дает прогресс строительства.
Игрок должен постараться построить завод до того, как кончатся материалы, а так же застроить все клетки карты зданиями
